/eleonoraedavide

Tree – x qty

Adottati due alveari : 
n. 7 limone di Calabria- Az Agricola Arangara
n. 7 arancia rossa tarocco- Az Agricola arcobio
n. 7 clementina calabrese- Az Agricola De Falco
n. 5 pompelmo rosa- Coop Sociale si può fare
n. 7 arancia rosso sanguinello- Az Agricola Carlo Marilli
n. 5 mela golden delicius- Az Agricola Mirko Bezzi
n. 5 pera santa maria- Az Agricola Mirko Bezzi
n. 7 limone verdello di siracusa igp- Az Agricola Campisi
n. 5 uva bianca moscato- Az Agricola Fabio Proverbio
n. 5 mela gala- Az Agricola Casarotti
n. 5 nocciola tonda gentile igp in guscio- Az Agricola Coop Naturalmente